# Föreläsning 2016-09-16

## Moment G - Pågående forskning

Syftet med momentet är dels att vi ska lära oss om vad som händer på SRT, men också som en övning i presentationsteknik.

Det är viktigt att planera sin intervju så att det går bra. Det kan vara svårt att få tag på
